［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

呢兩日五毛分化狗又出黎屌泛民同之峰，幾個acc一齊吹奏焦土白票

一如往常，五毛努力地教大家分化手法，大家識做啦

以下方向比大家參考，唔一定要跟捉：

1）建制佔議會大多數幫唔到政府，選佢做乜？
2）投建制做唔到野，點解要比佢月賺十萬
3）捐錢比反對派都唔捐比建制
4）建制消費警員/政府努力，食人血饅頭，出賣愛國選民，寧投對家不投建制
5）暴徒未滅，點解咁早講選舉投建制？再講以後投白票
6) 撐建制先係泛民/本土/港獨打手，正一五毛

大家可以自由加入建制柒事，五毛最叻捉住一句斷章取義，大家多多學習

如遇反抗，可作以下回應：

1）修例時建制做左乜？
2）［某］議員潛左咁耐水，點解要投佢？
3) 點解要團結對付或批評泛民/本土？佢地d野係人都知，唔講都得，重點係建制佔議會多數，做咁多主席，都保護唔到政府？
4）屌建制 = 黃絲？做唔到野唔可以接受批評？
5）點解要比機會［某］議員再次出賣愛國陣營

以其人之道 還治其人之身

相關之fb page:
向香港警察致敬

撐警大聯盟

港人講地

為港發聲

民建聯

新社聯

認清五毛，三招應付，一認名，二負評，三屌老母，千其唔好慳力，屌死佢老母唯止

今日市況，幾隻波台臭閪分化狗出黎洗皮，高登死過黎既，要屌到佢老母閪反皮

冇錯

保護連登建議

［quote]每朝起身大量中共打手出分化post，全部同一班人，有新acc有舊acc

對抗方法
1）留低粗口又好乜都好，唔好浪費時間討論，之後負皮，上一頁。五毛統一特徵：會講大家點解冇論點，唔駛理會

2）唔好block，以免五毛圍爐打飛機

3）推番d建制政府做柒事既post，五毛分化目的係想呢d post沉底

最後一句，求大家幫手置頂呢個post
建制facebook遇到分化都識叫人團結要投保皇不焦土，我地冇可能輸比中共網絡大軍[/quote]

Push

好多五毛開工

推

支持，五化最鐘意講XX無用，XX一定失敗，大家要對抗負面

失敗主義一路話遊行無用
之後見百萬人出來開始又想收割
又想將運動推向危險方向

叫班真五毛同隱性五毛屌保黨，咪玩啦，呢班狗工作係日日開post屌泛民本土引起互屌，碌撚呢招都玩左幾年，重work架？

大家仲可以用以下五毛共狗邏輯分化藍絲：

1）DQ+功能組別，已經幫左建制大勝，點解修例搞到咁失敗？依家射票落海都唔益建制

2）我唔想批評愛國同路人，只係建制人多資源多都幫唔政府，我寧願唔投

3）冇人迫你投建制對家，大家可以唔投

所以要小心

佢地玩左五六年
好彩有大家齊心屌五毛

認清楚班隱性五毛啦

聽日，和理非回合

支持

五毛黎黎去去個幾招，唔洗同佢咬文嚼字，直接屌佢老母

五年前係高登work，以為依家連登重會受

推
不指摘。不割席。不篤灰
兄弟爬山。各有各做

上年都work架，唔係碌撚點會收咁多錢

分化三招好心D分化五毛進步下，咪再食D唔work既老本，比人條路重要出黎獻醜

見到過黎push

大家學下呢三招，對無腦藍絲應該work

多謝巴打

push

HKG報都要去埋一齊攻佢

你說服到我點解販民要支持支那新移民 配合中共殖民香港我就投比販民

冇錯，無謂浪費時間

多謝提醒

其實我認為佢地一定有acc，而且要多d cd rom注意五毛玩野，所以冇加密

輕輕一推

以彼之道，還施彼身
【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

岩 所以幫推

順手同沉默之聲一眾長輩打個招呼
晚安 平安就是福
轉頭facebook見

我發現有d藍屍係真心on9我d分化comment都like

證明有效

大部分都應該係熱狗

各位文宣義士加油

都係嗰句,起底第一頁先

巴打岩，仲要留意回覆

大家加油

支持輿論戰！

捉鬼最好睇

〔警察濫用救護車｛後話｝］一人一個22號凌晨叫唔到救護車嘅故事

其實好簡單，你係有心既，
應該積極去社區做野，
之後出黎選。
你做旁觀者，係1對1既環境下
當然不可投俾民建聯工聯會鄉議局新民黨社聯
仲有同親中團體有密切關係既假中立。
仲玩焦土分化，仲會有市場咩

好多分化撚屌泛民

強帖留明

推有用post，去五毛post負皮

唔係三毛post留言嘅話我驚啲人真係信咗

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

放心
我哋進化晒

依啲低級五毛我哋當笑話睇

仲有一個低級五毛叫人投建制
話俾共產黨接管都好過投泛民

其實講埋啲咁嘅嘢，真係小丑水準
應該連$0.3都收唔到

咪係
睇多啲書睇多啲新聞，獨立思考
落社區做實事，係之後嘅路向

其實代表啲五毛開始驚泛民11月區選會橫掃

敢講依家只係開始
依家到11月一定有大量五毛係又吊唔係又吊泛民

大家當笑話睇好啦
唔好上當

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

依個post要置頂

推番呢三招上黎

第5個point同你吾好投白票矛盾喎
第6個point吾掂喎 港獨穿晒崩 要用就講港毒

扮理性？！文鬥講智慧，依家用調查612，調走大家嘅注意力。

血債票償，政府依家龜縮唔回應，特首講自己溝通失敗，道歉後，就揾多律政司道歉。

心計下下到盡，起碼民意慢慢鬆動，所以要持續抗爭衝要衝得有道理，依家又有個神父勸大家。

所以下次抗爭要變下陣，612被捕人士的消息上唔到主要傳媒，事件好容易湮沒，大眾很容易不了解訴求內容，就好似，巿民唔太了解「送中」修定。

要文鬥呀，搞好一點文宣。
由雨傘到現在5年，能夠有足夠的力量持續到下次區議會選舉，真的很漫長呀。唔可以俾，路人騎劫義士們的成果呀！

各位可自行修改可

唔係五毛
係熱普城私怨撚

人工置頂 三毛分化手段層出不窮

李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解

民建聯宣布分化自己

再唔係引佢哋鬼打鬼，例如係禮義廉Page 留言吊鳩佢哋轉呔。話票投何君堯之類。有無得諗？

手動置頂

pishhh

死仆街扒王達, 你點解可以有回鄉證㗎？
係咪共產黨都怕撚左你啊？！ 你真係好撚勁啊！

高叫打倒共產黨仲可以番大陸!

本土派佔中人宜踎晒監, 著晒草

你地就一啲事都冇！

心撚照啦！ 屌你老母

錯post

建制唔洗講
其實泛民左膠賣港30年
當年功能組別都有份推
好多黑歷史
自問本土只會投返本土，其他都不了

又一分化撚

分咩撚野化
你起起我底先講

5毛狗既玩法我已經看透，
必須以彼之道，還施彼身，
分化建制狗

條撚樣熱普城低質曲線撚嚟
唔使理佢

推 圍屌同分化佢地應對唔到

熱普城收左皮n世啦喎

頭先係到撚條三毛
佢係再係咁話咩都冇用

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

邊個post

個頭咩 我吳京大腦
仲有好多po都見好多三毛
啱啱經過文具店 有賣射程2000米嘅激光鐳射筆

小弟做左少少整理

只要大家肯做選民，主動投返票

區議會主導權係我地度

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

［分化藍絲材料］泛民要求檢視公安條例及不起訴示威者，建制派缺席讓無約束力議案通過

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

Pish

向五毛學習

Yes

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

有用

多謝巴打成日幫推

呢個真喺要推，各有各做，不分化，不互屌。

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

又有分化post👏

其實血債票償呢句野，真係好撚仆街！

經民聯(+民建聯元秋)：堅決支持林鄭政府修例
民建聯(以李慧琼為首)：轉軚勸政府暫援

愛國嘅連登建制選民自己揀啦

最緊要唔好鬧交，我哋建制要大團結，唔好捉鬼

7.1 臨近，五毛活躍指數為甚高